企硬 咪撚買黃牛

不如分析下, 其實棟篤笑, 好少人會睇2次 (唔似演唱會), 後生仔都係因為個名去睇,

而好多都係為打卡, 所以頭場個第一個星期, 一定會炒貴, 但今次開成個月, 打後O的飛23~31(一定會放返出黎

仲有AEG o的飛, 所以等一等, 相信原價飛放返出黎, 不是dream

段野唔係我作
借post

仲用原價收？大不了咪唔睇，到時半價撚黃牛狗。

黃牛死全家

送都唔要
攬着啲飛瞓啦

連登仔唔買，一堆大陸人買

香港人就係，
不過計漏左大陸人，包括澳門人呢

起碼連登人唔買都好啊
黃牛真係好撚仆街

睇100毛直播 笑撚死
頭位全部都係叉仔蝻
香港人俾少少骨氣 咪鬼買黃牛